Drink Water就叫真禾特，咁Eat Food叫咩！？

認真學術post

伊特活

伊富特

會唔會係伊活特好d!?

伊亞特-福奧奧特

義和d

爾特夫

伊富特/伊福特

伊泰活特

活特係wood

福特！？

點解COOK唔係叫曲

伊特福

熱褲

逸夫

E.福特

伊達闊

伊夫

伊夫多

伊福特

咦覆得

伊切夫特